有冇人同我一樣成日覺得好難呼吸

有冇人同我一樣成日覺得好難呼吸
明明做緊其他野吾理都冇事
一仍住就會透吾到氣咁
好似有啲野頂住喉嚨下面但又冇痰
冇咳冇發燒 屌好驚中

肺炎

吾明你呢啲人咩心態

信政府yeah

我
好L驚緊
依幾日好似呼吸唔到
有時訓訓下覺又乾咳到醒左

其實吾係好明點算乾咳
我有少少喉嚨痕咳一兩聲就好啲
Btw祝身體健康

一隻忍唔到嘅咳
一咳就好想咳多幾下
又無痰無盛
喉嚨好渴

我早排都係咁
不過feel到係氣管問題
做左運動 呢一兩日好番

幾年前普通肺炎大病初癒之後可能個肺未好返晒，沖涼果時試過唔夠氧氣差d暈低要即刻出黎
自此之後我一仍住焗就會有果種暈暈哋嘅感覺，好似幾大力吸氣， d氣都落唔到個肺咁，越panic就越衰， 但係定一定神擺脫呢種諗法之後就冇事， 所以應該係心理作用嚟

有曬畫面有曬聲

我都覺係心理 一仍住仍住就會咁
感謝絲

點先訓到訓唔到教 而家呼吸困難咁 我以為得我一個咁 但其他病徵無中到 去急症室會唔會分分鐘變有事

我都係咁

我都喺 一仍住就會好似唔識透氣
但唔理或者做緊其他嘢就無事

我呢兩晚都係咁

我呢幾日都係咁 可能呢排又有武肺
成日形住形住 希望係因為帶口罩同空氣差左先會係咁啦